其實大家都知政府係唔會回應民意

政府係唔會回應跪求，亦唔會俾你人多聲大嚇到，因為佢碌炮大，根本唔放你在眼內。

而家就好似困係原有出口已經坍塌嘅山洞入面，面前路有兩條：
1. 遊行示威係一條艱難嘅路，亦係一條不停兜圈嘅路。
2. _ _ 革命係一條九死一生、遙遙無期嘅不歸路，但唯一出口就係個邊，可能去到自己曾孫個代會到達出口，亦可能未到出口就全軍覆沒。

結論：一係坐定定慳力氣等死，一係就抱住犧牲嘅準備行條出路。

冇話邊條路係好啲，有人珍惜生命，亦有人視死如歸，每日價值觀唔同先係正常。
即使目前唔會成事，日後嘅成功必須建基於往日嘅屢敗屢戰，中外歷史一直講緊呢個道理。近代中國有孫中山佢地做例子，現代西方有烏克蘭做例子。

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

推